%@Auteur: Véronique Glaçon\par
\begin{myenumerate}
  \item Trace un segment $[AB]$ de longueur 6~cm et la droite $(d)$
    médiatrice de ce segment.
  \item Trace la droite $(d')$ passant par $B$ et parallèle à la
    droite $(d)$. Place sur $(d')$ un point $E$ tel que $BE=7$~cm.
  \item La droite $(AE)$ coupe la droite $(d)$ en $M$. Démontre que
    $M$ est le milieu du segment $[AE]$.
  \item $N$ est le milieu du segment $[AB]$. Démontre que les droites
    $(NE)$ et $(MN)$ sont parallèles.
  \item Calcule l'aire du triangle $AMN$.
\end{myenumerate}